[老妖] 基利亞雷拉已經係意甲入咗十六球，六助攻

踢中遊隊都咁好數據， 但從來無人出文吹奏

108分鐘就入一球

再睇下射手頭三數據

二十場十六球， 七十射門

廿一場十五球，七十射門

廿一場十五球，一百三十四射門

証明個聯賽水準有幾低

請尊重 謝謝

補埋十二碼數據

老妖：二十場十六球， 七十射門，四個十二碼

沙柏達：廿一場十五球，七十射門，一個十二碼

阿朗：廿一場十五球，一百三十四射門，五個十二碼

沙柏特得咁少十二碼

意假呢啲養老聯賽水平咪同香港學界差唔多，我阿嫲去踢都入兩三粒啦，要睇就睇西甲既美斯神踢波

個zapata入左一場幾球後就開始黎料

呢個又係入好多世界波，最撚有印象係世界盃球笠射

又唔好咁講，阿朗門前識入，都叻過啲阿婆嘅

少on9,呢個世界只有美斯神既入球先係入球，其他垃圾入既都唔計

意甲 呀豬呀狗都入到咁多波

請尊重

Di Natale勁啲

哩個更加老妖
最後年其仲入選國家隊
仲有入波救全家
cls

Zapata 以前打FM 拿波里神人黎

呢條友專入靚波

zapata 連續九場入波
其中一場入四粒
冇記錯zapata 都係由森多利亞借過去
好撚癲

雷神

最尾果條垃圾

佢踢咗好多年意甲啦

五個十二碼

咩牙！ 挑戰來㗎